(預言) 狗記者會：暴徒功擊清真寺 我哋唯有開水炮

twitter戰線開始

原本諗住激起南亞同港人互鬥
點知唔中計，唯有照射啦

push

要好好運用對家送嘅核彈

有無人可以譯番做阿拉伯語（？）放上twitter

呢粒絕對係超級核彈

係行過見有黃人就射，根本唔理有冇需要。

twitter埋solomon同美國議員 幫美國助攻

電光火石之間早洩左

屌前面冇示威者喎 9射

電光火石迫不得已無可奈何最低武力

要俾全世界知狗9射清真寺

警員唔知果度係清真寺

狗表示：譚文豪攻擊清真寺

唔會咁弱智掛

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

我都想睇下佢點樣剪到係片係有示威者攻擊清真寺

搵新仔喬裝

咁唯有接受伊斯蘭習俗,同POPO與武警甲由行成人禮喇.

公安?

參考返係民居射tg 個題
Er sir:係邊到射水炮係暴徒決定，警方手法克制

咁講以為好型,其實成個concept錯晒

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN@RashidaTlaib